陳志健回港3日又走失 警方尋回暫住北區醫院

2006年一度人間蒸發11年的香港商人陳志健，今年2月在內地尋回後，本月初獲送回香港，但竟再失蹤。他於今日（6日）凌晨在上水古洞流連，有市民發現並報警，警方尋回他後，暫把他送至北區醫院。消息指陳的太太仍在內地，警方暫未能與她聯絡。

據了解，警方今日凌晨1時左右接獲市民報案，指一名老翁於上水古洞青山公路近河上鄉路的巴士站附近流連，警員到場後尋獲該名長者，對方不能話語，身上無任何身分證明文件及金錢，只帶着數張紙。警員循紙上身分證號碼證實老翁為陳志健，將他送往北區醫院。據知陳志健有兩名社工跟進，而警方曾到陳志健於灣仔的寓所拍門，但無人應門，也未聯絡到陳太或其他家人，陳太的友人稱，她目前不在香港，仍在內地。

究竟係啲屋企人戇鳩定特登？

點解要救佢返香港？大陸咁好住，留係大陸做乞衣好過啦

住灣仔但係係上水古洞游盪係咩玩法

好似話搬左去大陸住

擺到明係大陸婆呃哂佢錢 佢癲左就番大陸流浪 而家比人搵番 個大陸婆就番大陸避風頭